## EJERCICIO AWS PRÁCTICO

Se configura en AWS la siguente arquitectura

```
Lambda: JLopezLaxague-createClient
    |
    |-> SNS: JLopezLaxague-creteClient
        |
        |-> SQS: JLopezLaxague-createGift
        |    |
        |    |-> Lambda: JLopezLaxague-createGift
        |
        |
        |-> SQS: JLopezLaxague-createCard
            |
            |-> Lambda: JLopezLaxague-createCard

Todas las fn Lambda impactan sobde la tabla => dynamoDb: JLopezLaxague-clients
```
